點解男人70都可以生仔,女人過40就好難生?

但女人又長命過男人,究竟當初設計男,女人果時基於咩去考慮?

因為上帝係男人

男人可以生仔？你生比我睇

因為女人都係雞

創世記2章:18節-24節

這是我骨中的骨，肉中的肉，可以稱她為女人，因為她是從男人身上取出來的。

Therefore 男人 > 女人

冇記錯 女人卵子係有限 排哂就冇

之前有研究好似可以用女人骨髓來產生精子，但只可以女同女生，男同男唔得，所以你問題答案係，生到。

Source?

臨老生仔正自私
當我細個時見到人哋爸爸好年輕，我會有種自悲既感覺。我都未讀完書，佢就退休，累到我哥哥好辛苦。
臨老生仔仆撚街
臨老生仔仆撚街
臨老生仔仆撚街

錢問題>年紀, 老豆後生一樣可以好辛苦

雪卵搵代母生咪得，生出黎咪又係自己基因

工廠 vs. 貨倉

男生生產精子就好似工廠咁，每日新鮮製造。

相反女人未出世全部卵子已經儲存喺卵巢，卵子質素仲會隨年紀增長而下跌。

呢度有份review paper, 入面有提到骨髓變精

年過40乜仲有男人肯屌咩

陀果個係邊個呀

係以日數咁減少

source:大學有堂human reproductive technologies, 入面個instructor (fertility center director)講嘅。

一個月一粒係排出嚟嘅。每粒卵子要成熟到可以排出之前就要吸收另外三粒未成熟嘅卵子。

咪撚玩啦，派膠

個數目都過萬
根本排唔哂

小心畀女權追擊